三人行必有豬隊友也

啱啱睇隔離Post,有唔少人話白衫醒目跑得快，因為深色衫拉住+卡位導致中間比車撞

明明就見到係白衫拉佢出去死

事實喺深色衫食左死貓

一開始三個一齊過馬路

哩個時間幾乎三個人同時發現左架車，白衫行最慢，剩低兩個平排

哩個時侯2個都停低咗諗住退後，但喺身為賽跑冠軍嘅白衫快人一步，一支箭咁衝出去

其實白衫跑得快衝得過喺冇問題的
但佢做咗一個錯誤嘅決定，就喺拉埋隊友一齊衝
一啲默契都冇，隊友想退後，比佢監生拉咗出去

哩張好清楚睇到架車係中間條線
如果佢唔係比人拉咗出去 根本就唔會有事

睇番上面4張圖
其實深色衫由頭到尾都冇郁過
唔知喺佢嚇到郁唔到
定喺因為佢同中間比白衫拉住
佢就咁企喺原地 冇中招

中間同深衫原本企同一嗰位 就算企喺到唔郁 都唔會有事

睇番時間 其實由發現到撞都喺1秒多少少嘅事 反應唔切好合理好正常

可惜佢地唔喺連燈仔 如果唔喺2秒入面應該可以跑番屋企再開埋Post用鍵盤建國

圖3明顯見到中間想退後

比隊友強行拖出去送頭

白衫拉完人出去跟住放手

竟然仲有人話中間冇反應唔識退後

最快反應要避就係中間

識唔識字

邊度打錯